突發 沙田站有四伯慢人集會

有冇人係附近踩場

嚇死寶寶了

紅底藍字, 國民黨打到黎呀

我呢排科學園放工都見到，唔會超過8個人

好肉酸

昨日喺荃灣我都見到😂😂😂

非法集會啊

平時都唔見有得簽野落塊布

嘩屌 警隊好有民意呀
支那幾時勒令一百萬新移民出黎愛國遊行話返工不了既立即捉返大灣區

埋去起哄加多句成立獨立調查委員會

光復香港

班廢鳩企左幾日啦

土共而家咁窮，請幾個人示威都無錢

我有野做望左陣就走左 佢地個樣望落都唔知同唔同到香港人溝通 陣鄉味重撚到